［有圖慎入］暗瘡凹洞 爛面想死

中一就開始生暗瘡
個陣聽屋企人講大個就無暗瘡 又無錢醫
所以一直無理到 但發現生咗咁多年好似無好到 開始理返皮膚個陣已經爛得無得再爛
依家變爛面 啲凹洞都唔知有無得搞 真係sad到爆

20歲 想知有無得搞返好
因為照鏡望著自己真係想一野轟爆塊鏡 完全無自信

慎入

有錢就去做激光啦

毛孔粗可以先食多啲水果蔬菜同飲多啲水嚟補救，試下每日食一個蘋果，睇下一個月後有咩變化

2%水楊酸洗面 等一分鐘之後沖水（和暖水洗面）
之後一定一定要搽返無香料潤膚乳液

搵到既話用sulfur 面膜

有試過做幾次co2 laser 但無乜用

家長唔關心 呢下先死
大佬中學雞那有錢
希望全世界家長都關心仔女暗瘡問題

我細個都係冇理搞到你咁不過冇咁嚴重
用下果酸換膚產品啦

唔係好嚴重姐
20歲仔復原能力仲好強
等10幾廿年冇咁勁啦

我啲皮膚同你一樣
而家轉左季乾到pk
揸野又勁油
夏天又超多油
毛孔勁大 又紅
已經飲好多水

化妝

唉 就係細個無錢 無能力理
依家大少少搵到少少錢 但比幾多錢都已經救唔返

可能已經無得搞架啦
一諗到成世都咁
皮膚由細細個就咁差 已經想死

咁你就放心 有錢一定可以救返

油性肌膚要用酸性護膚品 果酸，水楊酸 或者其他ph值較低(較酸)既護膚品
同天然既產品/sell成分天然既牌子會好d 因爲暗瘡肌膚係唔可以亂用野
可以買支收毛孔爽膚水/化妝水 洗完面搽
之後再搽水楊酸嗰d 唔好搽太多 會乾會甩皮 (早晚 太乾就淨係夜晚搽)
再搽冇咁’立’既保濕
搽薄薄地就得

去個種非連鎖式美容院做針清
一個月去一到兩次
你預一年度見到明顯分別 小生好多
你呢啲好深既污糟野一定要靠佢地清
2至300一次度 蒸一蒸臉再做針清 印都無咁深色
要蒸耐小小 你預痛撚到仆街 加做完有印跟住你一排 第一次做啲印應該好深 我成日諗個排洗唔洗點見人/影相再做

自己要揀翻啱用護膚野 貴不一定好
去角質 同清潔 保濕
呢方面想買既話好多好用既推
最基本清潔一日1次/2次 加保濕啦 冷水洗面

激光我自己覺得去印先做 我都準備
收毛孔建議 每看毛孔乾淨個時 去做一做
面部脫毛 (依家啲脱毛好平 我係幾舊水脱清個啲
不過預俾人sell/上網做下research)
我個間好一般所以不作推薦
做左毛孔真係細啲 無咁易積油脂 塵係面上
不錯 膚色都均勻好多架 當然再搽防囇啦
防曬揀質地輕盈啲 2.3.40度左右就夠 太高會
倒塞毛孔 我都好懶搽雖然～ 但會卸埋

當然都注意下自己食咩會爆 我就牛奶 糖
戒糖飲品其實唔難
勤換枕頭套 洗頭 小gel頭 女就咪用髮油

仲有養成早訓習慣 飲至小1500-2000ml水
依個無得呃

我己經好左勁多 皮膚 以前摸/照鏡都唔想
祝大家皮膚滑左蛋

滑過蛋

毛孔粗啫，唔算爛掛

等咗10年
唔好再聽人講等

屌你咁輕微 好多人都有啦

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔想照鏡 lm

有冇人真係縮到毛孔？

水楊酸可以係邊到買？
有搽過2個月外用a酸無乜用